有冇巴絲同緊外國人拍拖？有咩感覺？

屋企人同美國人拍拖
有時笑緊d野可能係港式term定中文野，又要解釋一大餐先明
就咁睇住都覺得幾無癮
唔知大家又有咩感覺

同過阿曼人拍拖
佢唔知我講咩 我唔明佢講咩 但大家迷迷糊糊做左男女朋友 呢家結左婚8年 都未明佢講緊咩